Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2018年11月至2018年12月)
Slug: new-developers-2018-12
Date: 2019-01-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Abhijith PA (abhijith)
  * Philippe Thierry (philou)
  * Kai-Chung Yan (seamlik)
  * Simon Quigley (tsimonq2)
  * Daniele Tricoli (eriol)
  * Molly de Blanc (mollydb)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Nicolas Mora
  * Wolfgang Silbermayr
  * Marcos Fouces
  * kpcyrd
  * Scott Martin Leggett

祝贺他们！

